我唔祈望達哥會表態 但好希望9GAG可以搞一次唔好笑嘅gag俾全球人知道

今次遊行訴求好清楚 就算你係和理非都好 勇武都好
其實一個好嚴重嘅客觀事實 政府根本漠視民意 強行通過具爭議性嘅法案
我唔清楚9gag入面立場如何 入面幾多香港人 我只記得9gag應該嚟自香港
你地唔表態 應該對你地香港市場微不足道
但你地作為媒體嘅影響力足夠令更多人知道發生咩事
好想好想你地以香港作為家
代香港人發聲

自推

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

一早po咗

邊度有

自己揾啦 我入去已經見到

我地係唔係講緊唔同平台呀
入去ig 唔見影 我地要俾更多外國人知我地香港發生咩事

但係反應冇reddit咁好

9gag係香港人開，應該有得溝通，我都唔信佢會奶共

出咗片

又迫人表態

自己唔夠料就夾其他人做